裝泵把

有冇巴打知如果自己去錦田買完條泵把再搵車房裝既話，車房會收幾錢，同埋有冇屯門元朗既車房可以介紹

買返黎你肯定岩色無花？時間耐左車身顏色未必同二手件顏色完全一樣，所以可能仲要噴返，裝工相信300-400內都得（我果d車房）

利申 9up